假設你要同2位政客做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

你會點分配？

我就老閪都揀個後生既再加是但加個老既蒙頭入閘

袁彌明(38歲）

呢個求其谷住蒙頭
葉XXX（68歲）

林鄭 梁美芬

遊精，另外嗰個你地幫我揀啦

葉劉 鄭若驊

點解要咁做

@棋靈王

譚耀宗梁耀忠

游蕙禎 + 陳志全

得梁愛斯

蓮舫（52）
佩林（55）

鄺b + ？？

克羅地亞 女總統（51歲）

出住一半先好難搵另一個

袁彌明+陳淑莊+容e
我要三個！！！

周庭 (22) + 陳方安生 (79)

葉劉 林鄭 ！
有幾重口玩幾重口！叫埋班兄弟過黎幫手鞭鳩佢！

季莫申科 (58)
英祿 (51)
豪多9年俾你

周庭+梁愛詩

麥美娟 比佢屌住老味咁屌佢

膠柔幾歲

遊b

袁彌明(人民力量主席)
汪明荃 (前人大、前政協)

袁彌明係正

吳安儀(71就嚟72)
游蕙禎(28)

痴撚線

丹麥果個
求個搵多件老野

葉瘤 +梁愛詩

梁耀忠
屌兩次

暴露年齡，但係以下細細個就聽過啲名
黃錢其濂(81)
周梁淑怡(74)
范徐麗泰(73)
陳婉嫻(72)
李麗娟(70)
蔡素玉(68)
問97前嘅人
應該重有大把

哇屌

Nikita Klaestrup
丹麥的政客
唔明點解無人㨂

Know play

Ivanka trump 算唔算

Nikita Klaestrup
波大腰幼樣正腿長年青，加埋長髮

希拉莉+默克爾

你地班友咁重口味

70+會屌撚死的

呢個十足十
李冰冰鬼妹版

葉劉同鼠王

因為我想死快啲

台灣個高嘉瑜+求其

唔過100

會死的

呢堆屌屌下會唔會死能左

楊岳橋李家超, 一個0仔一個1仔

我仲以為係棋靈王開

林奠 唔撚洗講

屌撚死佢

剩係業留對腳都玩幾年

一定揀麥美娟 純粹我有個性癖好 就係最鍾意屌粗口妹 一路屌一路聽佢爆粗會好high

屌兩次林鄭

氾除

容海恩個衰妹同葉瘤個衰婆

玩腳都玩死ME；仲有奶飲

做愛冇話一定要插到射精，插一下已經算，咁其實冇乜所謂

譚惠豬 28+73 剛剛好

水野朝陽+是但一個呀婆

譚惠珠

白韻琹

吳靄儀定吳安儀呀
吳安儀仲篤緊波，好後生架

你都係想屌葉劉啫

啱啱先叫啲台仔上黎連登觀光
唔洗一陣就出埋啲痴線post比人睇

恭喜樓主做政界棋靈王

范徐麗泰一定要有

你係咪鬼？
點解要呢個時候出d咁低質既post?

係咪想俾人攞料笑呢度有幾反智？

樓主擺明想屌葉劉
想搵袁彌明做煙幕？

梗係譚慧珠加梁愛詩

毛e加周庭

四方西乜撚都唔啱，想屌都無得屌

學姐+是但一件

方國珊*容海恩

幫大家揀左隻膽
季莫申科 60歲

keep得勁好

容海恩 鄭若華
夠唔夠秤?

見到季莫申科已經褲都除埋

識食

膠柔正呀

侵侵+希拉莉
好撚想一路屌佢，一路睇佢地互屌

港版就
黃毓民+曾鈺成
屌到曾鈺成係咁大叫黃毓民議員

基本上你肯蒙頭而英女皇又算政中治人物加多件江澤民差唔多有二百歲，真係試完一次終身難忘

林鄭 鄭若 淨係屌佢地就夠 唔洗做愛

膠柔唔鍾意男人

文泳珊

點解外國d女政客個個都好正
香港果班就個個都要蒙頭入閘

利申 講緊40路以上果班

怕死肛澤民

默克爾呢

屌你啦 大事未成已經谷精上腦

想問下咩名

呢個堅野

吳儀

我覺得前面巴打講周庭+陳四萬其實係唔錯選擇

遊惠貞+是但

鮑姐

加埋麥蔚宜啱啱好102歲

毛澤東 鄧小平

睇標題扯左

May姐幾多歲？
其實佢都唔差

禎，同埋我唔介意益陳方安生，但我怕佢捱唔住

有咩關係？

巴打識食

dllm樓主自己有癖好揾人陪佢一齊癲

明修彌明，暗渡葉劉

佢搭方國珊

綁住手腳瘋狂sm
用鞭不斷狂抽佢哋

竟然無容海恩

被我私有化左

速食陳四萬之後慢慢食周庭

一定要香港
可以外國既呢2件plz

快點迫害我 女皇大人

咪on9，d監躉9up又要我地同佢執手尾牙
叫佢翻去搵老母啦

我記得好似新聞講過左邊張圖唔係佢黎

英祿先正

淨睇右圖都知條囡好砌

同好

cls

（周庭&游B）一組+（袁彌明&陳巧文）一組，我知我係犯規，吹丫？

小麗幾碎

識唔識小學生加數

j 死人

膠post咪撚推啦屌你老母

22+79=101

你老母 仲有心情講笑

樓主識波，袁離明好能正

召棋靈王

梁愛詩，周庭

正，仲係處

英女皇 加 抗爭學生

侵個女

起機都成問題wor ching

咩名
最右

我一個就夠
高苕華（100）

遊B 其他是但

長毛,慢必

岩岩好100歲得唔得？
袁彌明（38）
毛孟靜（62）

人地而家轉行做kol啦

江青一個頂兩個

補圖

除咗褲可以著返先

再補

bonix計唔計政客 ?

真織食

玩夠未?

林鄭
麥美娟
睇佢地互屌算啦

係囉我都想問你

食家英哥二手飯我真係唔得